（非引戰）究竟twice係靠乜嘢可以攞咁多獎？

認真討論
樣貌來講唔算太出眾，唱歌方面又唔係特別好聽
究竟係邊一方面出眾令佢哋可以紅透半邊天呢？
唔講少女時代啦 講blackpink 樣唔差 唱歌比起twice有過之而無不及
嗱講明先 我本身冇話特別鍾意邊隊嘅，只係間唔中上YouTube每隊都聽下

Twice啲粉絲唔使急住入嚟
其實唱功真係有眼見
特別係呢排好hit嗰條片
睇佢哋唱歌唱到尷尬個樣
係要比人講吓先會有進步

因為鐘意親twice都無見識過當年kpop golden age
bp產量唔多
d毒撚但求就手咪求其crush一隊

Momo好慘

人係視覺動物
當年歌謠大戰mc
係twice 唔算靚既sana 同台都屌打irene...

屌打又未去到。。

因為jyp marketing做得好，令到twice曝光率高，加上啲歌又洗腦，咁咪歌紅令到人都紅囉，但如果你老細係yg，marketing做到一pat屎咁，就算正到好似bp咁，都要入雪櫃

歌紅 舞台效果好(跳得齊) 初時多靚女
不過都係以前嘅事
我諗主要都係以前連續幾首hit歌令佢地上哂位 食哂top女團嘅紅利
跟住其他女團又撈唔掂 個個係度玩girl crush
去到近期izone風格同佢地初出道風格似先叫有對手